中島みゆき真係好撚正

佢2007年歌旅個演唱會真係正到痴咗線，
YouTube無Link，有興趣嘅巴絲可以去Bilibili揾。

即刻補返

歌旅版宙船

個叔叔堅勁，有壓迫倒阿姨